買GME當係買個教訓 我唔玩了

咁就無咗200蚊
本來可以拎去食餐壽司郎